Calzedonia 啲公關似足大陸咁

先唔講bullying
佢間公司啲公關垃圾到爆
唔啱聽就del comment
似足微博一有事就del熱搜 post 同comment
成間公司冇個做得野
我係老闆都激撚死

目測搞到上新聞
分分鐘要好似當年D&G示威咁
間公司先會道歉